「政府入」完美解決現時問題的方法 － 唔係解放軍

加拿大
須擁有160萬加元（約927萬港元）的資產（包括現金收入、股票和物業等）
投資80萬加元（約463萬港元）於魁省政府指定的移民基金，為期5年

澳洲
擁有不少於500萬澳元（約2,751萬港元）資產
申請人需最少投資500萬澳元（約2,751萬港元）於當地股票或債券等，為期4年

美國
必須在指定的項目上投資，一般地區須投資100萬美元（約782萬港元）；或在目標就業區投資50萬美元（約391萬港元）

新加坡
方案 A：用250萬坡元（約1,432萬港元）建立新的商業實體，或者擴充現有的商業運營。
方案 B：投資至少250萬坡元（約1,432萬港元）在全球商業投資者計劃基金。

只要每人782萬 就可以減少一個暴徒
可以一諗 更加可以令香港變一國一制 不反了